紐西蘭一百日零本地個案啊,香港呢啲垃圾地方算鳩數啦

紐西蘭今（9日）則滿100天無本土病例。人口500萬的紐西蘭，自3月19日起封關，5月1日通報最後一起本土病例，累計確診病例為1219起。目前紐西蘭人生活如常，沒有社交距離等措施，體育、文化活動也照常進行，但邊境仍實施嚴格限制，入境者須隔離14天。

連燈

New Zealand has four confirmed cases of COVID-19 in one family acquired from an unknown source.

The index case is a person in their 50s who lives in South Auckland.

They were swabbed yesterday, and the swab was processed twice. A second swab has been taken today confirms the positive result.

The person has been symptomatic for five days and has been interviewed by Auckland Regional Public Health. The person has no overseas travel history.

As is our usual protocol we have traced and continue to trace close and casual contacts of this person and getting them tested for COVID-19.

This has included household contacts of the case who received a rapid test this evening. Three of these tests have also come back positive and we are awaiting three further results.

特首唔同

燈撚到仆街

而家變返stage 3 lockdown

屌你個燈神

聯署支持封殺微信同TikTok

但係依家又爆過仲要lock down喎

已經過百天新冠肺炎零本土病例的紐西蘭，突然出現4宗社區傳播病例。總理阿爾登（Jacinda Ardern）宣布封鎖奧克蘭，全國各地區進入2級警戒狀態，奧克蘭從明天(12日)開始進入為期3天的3級警戒狀態。

據報，奧克蘭一名最近沒旅遊紀錄的50多歲的男子，出現呼吸道症狀後接受檢驗。今天再接受第2次檢驗，2次結果都呈現陽性。家中還有6名成員，其中有3人檢驗結果為陽性，他們將被隔離14天。

- from 頭條

人哋三單就lockdown 反觀香港信中共唔怕

連燈力量

香港仲要開關放比支那人經香港轉機去全世界

一陣熱狗又衝出黎笑鳩香港人幫政府限制自由

叫全世界唔好比支那入境

隔絕病毒流入先係防疫第一步

三單lockdown三日 整區消毒 大範圍檢測

商家最多損失三日生意

香港由鳩病毒不斷流入 由鳩病毒不斷傳播

好似由個傷口流血咁 第一個流乾血死既就係商家

保皇仲想搞健康碼唔封關 完全係為左獻媚想商家死

明顯突登

So what?
咁日本，英國同美國都係垃圾啦照你咁講

佢哋幾大香港幾大

人地仲要延遲解散國會喎